排球264-平凡的我啊哪有時間低頭回望啊

今集世界級
田中都可以咁樣描寫
平時成日講光頭有咩勁
就是嗓門大 不屈
嗚嘩

終於打完一局

好撚型呀田中呀呀呀呀

田中有食唔食

高妹咁正都唔上
一定係好老婆

雖然好慢
但悶咩
幾好睇喎

係幾正 有食唔食
但清水的確好高lv

最近都冇人開排球post

愛上咗田中

話說已經差唔多十話冇人開po

呢集同月島攔到牛若嗰集有得fight
人物刻劃真係冇得頂

開咗都咁冷淡就知
可能劇情上無咩好討論
但真係好睇

唔知幾時動畫化

蓄埋咁多話一口氣睇哂一局
又爽又燃

食左高妹, 生個下一代應該可以超越牛若

平凡的我 睇到我好感動

同建議 不如開一個大post
唔好一集一post
感覺會多返啲人傾